# IV semester



## Что здесь?

1-алгоритм Джарвиса, 2-в заданном графе кратчайшие пути из заданной вершины до всех остальных вершин с помощью поиска в ширину, 3-в заданном графе количество и состав компонент связности с помощью поиска в ширину, 4-в заданном графе количество и состав компонент связности с помощью поиска в глубину, 5-в заданном орграфе количество и состав сильно связных компонент с помощью поиска в глубину, 6-алгоритм Крускала нахождения минимального покрывающего дерева, 7-алгоритм Прима нахождения минимального покрывающего дерева, 8-алгоритм Дейкстры поиска кратчайших путей из одной вершины, используя в качестве приоритетной очереди обычный массив, 9-алгоритм Беллмана-Форда поиска кратчайших путей из одной вершины,10-алгоритм нахождения эйлерова цикла в неориентированном графе, заданном матрицей смежности, 11-алгоритм поиска по образцу с помощью конечного автомата, 12-алгоритм Кнута-Морриса-Пратта для поиска по образцу, 13-алгоритм Бойера-Мура для поиска по образцу, 14-алгоритм Рабина для поиска по образцу, 15-решить задачу о раскраске графа, 16-решить дискретную задачу о рюкзаке